屌你班契弟 冷靜啲好唔好？

有冇手足可以mark撚住啲衝動撚，叫佢地唔好亂黎